<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://alainlondon.site</id>
    <title>Alain的个人博客</title>
    <updated>2020-12-31T07:18:26.764Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://alainlondon.site"/>
    <link rel="self" href="https://alainlondon.site/atom.xml"/>
    <subtitle>欢迎</subtitle>
    <logo>https://alainlondon.site/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://alainlondon.site/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, Alain的个人博客</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[看电影有感]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/kan-dian-ying-you-gan/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/kan-dian-ying-you-gan/">
        </link>
        <updated>2020-12-29T14:28:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>《刻在你心底的名字》这部电影不深刻、不太好看、也不太有意义，看完之后也没有什么感受和触动。但是据报道，它是很卖座的一部电影，也是一种台湾地区那个时候和现在台湾地区性少数群体一路走来的回忆与青春吧。<br>
《天才雷普利》及其一系列的书籍，我觉得都挺好看的，很有意思。不像阿加莎的小说著有那么多那么多本，而雷普利系列小说少却精，引人入胜，有趣味、有可读性。<br>
最近失恋了，在网络上进行交友，寒暄之后，进而聊天，可谁想到最后那位网友竟然表示自己准备和前任复合了，实属令人无语。其说前任表示：新的一段交往关系很难磨合，所以还是复合吧。——我大致就读懂了这段意思。<br>
2020年即将过去，马上就要到2021了，可是一切都还没有什么进展——对于性少数群体的尊重与保护。<br>
最近发现《好奇心日报》已经停止更新一个多月了，不知道又发生了什么，总之令人唏嘘不已，实在是不由的惋惜。<br>
娇兰的一些高端系列的香水真的是非常好闻，一开始还不太适应和喜欢那样的味道，但是后来逐渐的喜欢上了，很有深度，很有品位，值得你细细品下去。<br>
CELINE现在换了设计师后，品牌的LOGO也变了，和博柏利一样，进行了大刀阔斧的改变，我觉得一点也不好。没想到CELINE是最近几年才有的男装线，而且设计师又是以前圣罗兰的设计师，新品的风格很是相像。CELINE的官网总给我一种感觉，就是她家的衣服只有黑白两色，可看了ins却发现还是有彩色的衣服的。而且CELINE还请了某现做宣传大使之类的，我觉得很不好，某现是有过歧视同性恋/还是抑或蹭其少数群体热度的那么一位人，反正我不喜欢。中国大陆歧视同性恋等性少数群体后事业好好的的明星艺人真的太多了，这样的风气真的是差之又差。<br>
还有，伊夫·圣罗兰真的是一个杰出的设计师呀，同时也是一个美丽的男人，太完美了。<br>
最近，我又回归到gridea上面写博客了，一般来说应该不再怎么变动写作的平台了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[谁的泪，谁独自彷徨——看电影《欲望号街车》有感]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-12-04-谁的泪，谁独自彷徨-看电影《欲望号街车》有/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-12-04-谁的泪，谁独自彷徨-看电影《欲望号街车》有/">
        </link>
        <updated>2020-12-04T05:45:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>谁的心，谁独自悲伤；谁的泪，谁独自彷徨。</p>
<p>今天看了电影《欲望号街车》</p>
<p>觉得很同情甚至是很共情里面的白兰奇（女主角），觉得自己也有过一段时间和她的情形很相像，她只是生活在了自己美好的幻想里，而这幻想则也包含了欲望，幻想与欲望相互交织，相互缠绕。</p>
<p>剧中的男主角斯坦利是一个对白兰奇心肠很坏的人，当然也是打破白兰奇幻想的人，在现在看来就是一个家暴者，让人觉得非常的可怕、可怕，而他的妻子、白兰奇的妹妹丝黛拉则又是一个非常非常软弱甚至是有些懦弱的人，她好似屈服了极端的家庭暴力，不想也不再反抗，虽然在最后她表示不想再回去了。</p>
<p>每个人都有自己的秘密和隐私，都有自己的私人生活，可能我们每个人都曾有着可怕的过去，可怕得似梦魇，如果不是非常恶劣的行为，那为什么非要去揭开别人的痛苦伤疤呢？</p>
<p>我同情白兰奇，甚至是与她共情，我觉得即使在现在的社会，可能也肯定还会有像白兰奇一样的人存在，我只想说，愿这个世界能够温柔以待她们（他们）。虽然说物竞天择适者生存，但是，但是，希望每个人都能够活得好一点，因为她们毕竟是一个人。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关注新闻当中的“人”]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-11-26-关注新闻当中的人/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-11-26-关注新闻当中的人/">
        </link>
        <updated>2020-11-26T01:36:42.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我们需要柴静那样的好记者，她说她关注新闻当中的“人”，她会去关注和报道社会中的小众群体，例如同性恋者、性工作者、被家暴者。要知道，与现在相比，这些在几年前，都是非常非常小众的群体。</p>
<p>我真的永远都不会忘记她的那句话“我关注新闻当中的人”，正是因为如此，她进入了新闻报道的纵深处，她的新闻报道总是很有价值。她看见了这个世界，而世界也需要她这样的新闻工作者去看见。</p>
<p>深入一线，深入基层，《新春走基层》是一个我非常喜欢的栏目，我们真的需要进入一线的现场，发现一线的人民群众的故事。</p>
<p>之前我也写过关于怀念柴静记者还在央视工作的日子，但是因为博客搬家变动的问题丢失了，现在重新写起，又有不一样的感悟。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爱·love]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-08-21-爱-love/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-08-21-爱-love/">
        </link>
        <updated>2020-08-20T18:38:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<img src="https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495.jpg" class="wp-image-292 alignnone size-full" width="1080" height="1086" data-temp-aztec-id="6a796d61-84fc-4e9d-8658-c99f573c59ac" srcset="https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495.jpg 1080w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495-150x150.jpg 150w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495-298x300.jpg 298w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495-768x772.jpg 768w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1253556030078811653062495-1018x1024.jpg 1018w" sizes="(max-width: 1080px) 100vw, 1080px" />
<h2 id="figure-classtmblr-full-data-orig-height1084-data-orig-width1080img-srchttpsalainlondonsitewp-contentuploads202011img_20201128_1254127168843668008332467jpg-classwp-image-293-alignnone-size-full-width1080-height1167-data-temp-aztec-id49d69d57-cabf-4835-8044-c66c9cf5898c-srcsethttpsalainlondonsitewp-contentuploads202011img_20201128_1254127168843668008332467jpg-1080w-httpsalainlondonsitewp-contentuploads202011img_20201128_1254127168843668008332467-278x300jpg-278w-httpsalainlondonsitewp-contentuploads202011img_20201128_1254127168843668008332467-768x830jpg-768w-httpsalainlondonsitewp-contentuploads202011img_20201128_1254127168843668008332467-948x1024jpg-948w-sizesmax-width-1080px-100vw-1080px-figure"><figure class="tmblr-full" data-orig-height="1084" data-orig-width="1080"><img src="https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1254127168843668008332467.jpg" class="wp-image-293 alignnone size-full" width="1080" height="1167" data-temp-aztec-id="49d69d57-cabf-4835-8044-c66c9cf5898c" srcset="https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1254127168843668008332467.jpg 1080w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1254127168843668008332467-278x300.jpg 278w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1254127168843668008332467-768x830.jpg 768w, https://alainlondon.site/wp-content/uploads/2020/11/img_20201128_1254127168843668008332467-948x1024.jpg 948w" sizes="(max-width: 1080px) 100vw, 1080px" /></figure></h2>
<p>爱 love</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[卡地亚的广告、央视批林夕]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-08-13-卡地亚的广告央视批林夕/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-08-13-卡地亚的广告央视批林夕/">
        </link>
        <updated>2020-08-13T00:10:30.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>卡地亚中国发布了一段广告视频，里面有一对像似情侣的男性两人，可是在中国的社交网络上引起讨论后，卡地亚中国解释说这是一对父子。我们觉得真的很可笑，你要是支持同性恋群体，你就大胆的说出来，就是一句话的事情，用不着这么遮遮掩掩、搪塞过去吧，何况哪有年龄差距这么小的父子？支持同性恋群体并不会给卡地亚抹黑，相反，在欧美国家，卡地亚应该会非常的支持少数群体吧？难道因为中国的政策吗，可是中国没有规定说不允许支持同性恋，但是又可能是卡地亚害怕中国的广电部门不允许支持同性恋群体，怕受处罚还是怕被舆论关注？</p>
<p>关于“</p>
<p>央视热评：成功的作词人林夕，却独独误解了“光荣”一词</p>
<p>”，请见新闻链接：<a href="https://www.guancha.cn/culture/2020_08_12_561225.shtml">https://www.guancha.cn/culture/2020_08_12_561225.shtml</a></p>
<p>2015年，中国国台办曾旗帜鲜明地表明立场：我们绝不允许少数人一面在大陆赚钱，另一面却支持“台独”分裂活动，破坏两岸关系。  那么对于港独艺人也不例外。事业上或许成功，但是思想观念却极度错误，这样的人即使很有才能，但却会给社会带来极大的危害，他们是不受欢迎的。</p>
<p>Cartier China released an ad video of two men who looked like lovers, but after a discussion on China’s social network, Cartier China explained that they were a father and son. We think it’s really ridiculous. If you support homosexual groups, you can speak out boldly. It’s just a matter of one sentence. There’s no need to cover up and prevaricate in the past. Besides, there’s no father and son with such a small age gap? Supporting homosexual groups will not discredit Cartier. On the contrary, in European and American countries, Cartier should be very supportive of minorities, right? Is it because of China’s policy, but there is no provision in China saying that it is not allowed to support homosexual groups. However, it may be that Cartier is afraid that China’s Radio and television departments will not allow them to support homosexual groups, be punished or be concerned by public opinion?<br>
For “CCTV hot comment: Lin Xi, a successful songwriter, only misunderstood the word” glory “. Please refer to the news link: <a href="https://www.guancha.cn/culture/2020_">https://www.guancha.cn/culture/2020_</a> 08_ 12_ 561225.shtml</p>
<p>In 2015, the Taiwan Affairs Office of the State Council of China made a clear stand: we will not allow a few people to make money on the mainland while supporting &quot;Taiwan independence” separatist activities, thus undermining cross-strait relations. Then there is no exception to Hong Kong independent artists. They may succeed in their career, but they are extremely wrong in their ideas. Even if they are very talented, they will bring great harm to the society. They are not welcome.</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[武汉，恢复生机]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-08-09-这张图片应该是中国武汉武汉大学的樱花经历过疫/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-08-09-这张图片应该是中国武汉武汉大学的樱花经历过疫/">
        </link>
        <updated>2020-08-08T22:48:15.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 id="这张图片应该是中国武汉武汉大学的樱花-经历过疫情的不幸后武汉又恢复了往日的生机-this-picture-should-be-the-cherry-blossoms-of-wuhan-university-wuhan-china-after-experiencing-the-tragedy-of-the-epidemic-wuhan-has-returned-to-its-former-vitality">这张图片应该是中国武汉，武汉大学的樱花。经历过疫情的不幸后，武汉又恢复了往日的生机。This picture should be the cherry blossoms of Wuhan University, Wuhan, China. After experiencing the tragedy of the epidemic, Wuhan has returned to its former vitality.</h2>
<p>好了，我们说说主题，言归正传吧。经历过浏览Gridea等博客模板后，我又回到了tumblr，当然是被劝退的，我还是不会操作那些网站和基础性的编程，而且心累了，也不想那么做了，所以就继续使用tumblr了。</p>
<p>我觉得中国的一些地方有些怪怪的，在中国，歧视过同性恋群体的明星艺人竟然还发展的越来越好了。比如某东、某现、某柏然、某战，等等等等。你可能会说我在拉仇恨，好吧，其实这只是一种生气与愤怒、抱怨一种社会的不公，但是没有很多仇恨在这里。试问一下，歧视同性恋的明星艺人难道不算是劣迹艺人吗？我觉得他们和劣迹艺人没有什么不同。</p>
<p>歧视与仇恨在世界各地都存在，但是爱与友善也同样存在。在日本和韩国，既有男明星为LGBT发声，也不缺少又女明星为我们发声，中国的一些明星艺人真的应该像邻国的同辈们学习学习。而在中国也是有好人的，比如胡军，他出演过《蓝宇》，其实出演过同性题材电影这样一个身份背景不是那么的重要，重要的是他没有对同性恋等少数群体有恶意，相反的是充满了友善，从一些媒体的采访中，我们看到了他对少数群体的理解，可能还有着一份默默的支持。看到这些，我们很欣慰，心里真的暖暖的。</p>
<p>昨天晚上看了电影频道的《尼古拉斯·尼克贝》，这是一部改编自英国作家狄更斯同名小说的电影。我当然是觉得非常好看了，可能也会调侃到，英国的电影公司是不是没有什么资金呢，总是和美国合拍电影，还是说英国和美国真的关系太紧密了？英国、伦敦，真的是很多人都向往的一个地方，那里有《雾都孤儿》、《故园风雨后[旧地重游]》等传奇的故事，还有牛津、剑桥和《莫瑞斯》。文艺界不应该掺杂政治，但是政治又确确实实的会影响到文学与艺术、影响社会。</p>
<p>英国不再是以前那个英国，世界不再是以前那个世界，中国也不再是以前那个受尽列强霸凌的中国。需要明确的指出，英国、美国等一些西方国家不应该插手干涉中国的内政[包括但不限于中国香港地区、中国台湾地区、中国的新疆/西藏地区]。中国不会干涉英国的苏格兰是否要举行独立公投，更不会干涉美国大选，所以也请英国等国家做好自己的事情，当局者管理好自己的国家，不要干涉别国内政，不要妖魔化中国。</p>
<p>欢迎多来中国看一看、走一走、玩一玩，增进了解，增添一份善意与友好。西方国家的公民应该真实的、真正的了解中国，了解后你可能就会爱上这里，不要太敌对，不要太偏见。</p>
<p>Okay, let’s talk about the subject and get back to business. After browsing Gridea and other blog templates, I returned to tumblr. Of course, I was dismissed. I still don’t know how to operate those websites and basic programming, and I’m tired and don’t want to do that, so I continue to use it. tumblr.</p>
<p>I think some places in China are a little weird. In China, celebrities who have discriminated against gay groups are getting better and better. Such as certain Dong, certain Xian, certain Bairan, certain war, etc. You might say that I am pulling hatred, well, in fact, this is just a kind of anger and anger, complaining about a kind of social injustice, but there is not much hatred here. May I ask, isn’t a star artist who discriminates against homosexuality a bad artist? I think they are no different from bad artists.</p>
<p>Discrimination and hatred exist all over the world, but love and kindness also exist. In Japan and South Korea, there are male celebrities who speak for LGBT, and there is no shortage of female celebrities who speak for us. Some celebrities in China should really learn from their peers in neighboring countries. There are also good people in China. For example, Hu Jun, who has starred in “Lan Yu”, in fact, has appeared in same-sex movies, such an identity background is not so important. The important thing is that he is not malicious towards homosexuals and other minorities. On the contrary, It is full of friendliness. From some media interviews, we have seen his understanding of minority groups and may have a silent support. Seeing these, we are very pleased, and our hearts are really warm.</p>
<p>I watched “Nicholas Nick Bay” on the movie channel last night. This is a film adapted from the novel of the same name by the British writer Dickens. Of course I think it’s very good-looking, and I may also ridicule, do the British film companies have no funds and always co-produce films with the United States, or do they really have too close a relationship with the United States? Britain and London are really a place that many people yearn for. There are legendary stories such as “Orphan in the Fog”, “After the Storm in the Home Garden [Revisit the Old Place]”, as well as Oxford, Cambridge and “Morris”. The literary and art world should not be mixed with politics, but politics will indeed affect literature and art and society.</p>
<p>Britain is no longer the same Britain, the world is no longer the previous world, and China is no longer the previous China that was bullied by the great powers. It needs to be clearly pointed out that some Western countries such as the United Kingdom and the United States should not interfere in China’s internal affairs [including but not limited to Hong Kong, China, and China’s Xinjiang/Tibet area]. China will not interfere in whether Scotland will hold an independence referendum in the United Kingdom, let alone intervene in the U.S. election. Therefore, it also asks the United Kingdom and other countries to do their own things, and the authorities manage their own countries, not interfere in other countries’ internal affairs, and do not demonize China. .</p>
<p>You are welcome to come to China to see, walk, and have fun to enhance understanding and add a sense of goodwill and friendship. Citizens of Western countries should truly and truly understand China, and you may fall in love with it after you understand it. Don’t be too hostile or prejudiced.</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[失败尝试后，继续在这里]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-08-07-失败尝试后继续在这里/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-08-07-失败尝试后继续在这里/">
        </link>
        <updated>2020-08-07T05:38:06.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>今天我去尝试了github pages的Gridea来写一下博客，结果发现还是比较麻烦的[尽管相对来说已经好很多了]，但是呢它目前还不能在手机上写博客，而且主题模块也很少，况且自己并不喜欢它的博客模板风格。所以最后，我觉得还是不要折腾了，就继续使用tumblr吧。</p>
<p>今天，在医院里的老年人状态整体上好像好一点了，虽然还是不太乐观，不过总要看见希望才行。希望明天、未来会更好吧。</p>
<p>今天晚些时候下起了雷阵大雨，但愿可以通过雨水来降一降一直居高的温度。</p>
<p>好了，下次的事情我们下次再说吧。我是Alain。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20·8·5新的记录]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-08-05-2085新的记录/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-08-05-2085新的记录/">
        </link>
        <updated>2020-08-05T00:22:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>现在是2020年8月5号，距离学校开学大约还有20天的时间，要开始加油努力学习了，复习功课，拾起课本。</p>
<p>最近这两天，在医院里的老年人回到了家里，但是他的身体和精神状态仍然不太好，昏昏沉沉的。真的祈福老年人，希望可以尽快的好一些，总应该要让人们看到希望。</p>
<p>这几天，又总是没有管理好自己，常常会做出自慰等类似的错误事情，其实自己也很羞于说出这件事情，但是它又是事实，需要不断地进行自我改正、自我改变。如果经常这么做，确实会对自己的身体健康乃至心理健康带来负面消极的影响，会让自己吃不消、做事情常常乏力疲倦。所以，一定要尽快的改正自己、控制住自己，让自己不要或者少去做错事。加油。</p>
<p>最近想办理招商银行的储蓄卡，目的是为了每个月几笔跨行取现的免手续费。但是提交申请后迟迟不让我去领取卡片，咨询工作人员后告诉我会在某天某号联系我，然后领取卡片，但是那一天也无人联系我，所以自己生气的取消了申请，只能等到开学后再次申请了[其实招商银行也是一个问题百出的银行，去网上搜索一下就知道了，其中就属它的“钱端”事件最为可怕了，所以对招商银行还是比较不信任的，幸好我没有也不会把很多钱存放入此银行]。</p>
<p>顺便说一下，我还想申请上海银行的全球ATM机免费跨行取现的储蓄卡，但是打电话想咨询客服，但是发现非上海银行的现有客户是根本找不到也接入不了人工客服的，这一点就觉得特别的差劲，以前上海银行的电话客服是很方便的，现在改版后就特别差了。所以到时候再说吧，只能这样了。</p>
<p>最后，虽然不喜欢抖音这个软件，但是看到美国政府要以非常下流卑鄙的手段打击、收购它的海外版业务时，还是觉得非常气愤，美国政府真的是无所不用其霸权，霸权思想根深蒂固。如果美国的霸权思维迟迟没有改变，那么更换多少个领导人都是无济于事、不会有根本性改变的。反观中国，中国确实没有打压过任何他国公司，中国只是要跨国公司遵守中国的法律罢了，而谷歌公司也是自己主动退出中国的。</p>
<p>不知道在tumblr上发表对美国政府的批评会不会遭到tumblr公司的删除，如果那样的话，以后就不再使用tumblr了。</p>
<p>It is August 5, 2020, and there are about 20 days before the school starts. I have to start studying hard, review my homework, and pick up textbooks.</p>
<p>In the past two days, the old man in the hospital has returned home, but his physical and mental state is still not very good and groggy. I really pray for the elderly, and hope that it can be better as soon as possible. People should always see hope.</p>
<p>In the past few days, I have always failed to manage myself well, and often made masturbation and other similar wrong things. In fact, I am too ashamed to say this thing, but it is a fact and requires constant self-correction and self-change. . If you do this often, it will indeed have a negative impact on your physical health and even your mental health. It will make you overwhelmed and often tired and tired. Therefore, you must correct yourself as soon as possible, control yourself, and let yourself not or less do wrong things. Come on.</p>
<p>Recently, I want to apply for a savings card from China Merchants Bank. The purpose is to avoid handling fees for several inter-bank cash withdrawals each month. However, after submitting the application, I was not allowed to pick up the card. After consulting the staff, I told me that I would contact me on a certain number one day and then pick up the card. However, no one contacted me that day, so I cancelled the application angrily. I can wait until the beginning of school to apply again. [In fact, China Merchants Bank is also a bank with many problems. You can find out by searching on the Internet. Among them, the “money end” incident is the most terrible, so I don’t trust China Merchants Bank. Fortunately, I did not and will not deposit a lot of money in this bank].</p>
<p>By the way, I also want to apply for a savings card for free inter-bank cash withdrawal from Bank of Shanghai’s global ATMs, but I want to call customer service, but I found that existing customers who are not Bank of Shanghai can’t find or access manual customer service at all. This is particularly bad. The phone customer service of Bank of Shanghai was very convenient in the past, but now it is very bad after the revision. So let’s talk about it then, it can only be so.</p>
<p>Finally, although I didn’t like Douyin, I felt very angry when I saw that the U.S. government wanted to crack down on and acquire its overseas version of its business with very dirty and despicable means. ingrained. If the hegemonic thinking of the United States has not changed for a long time, then it will be useless to change how many leaders, and there will be no fundamental change. In contrast to China, China has indeed never suppressed any other country’s companies. China just wants multinational companies to abide by China’s laws, and Google has also voluntarily withdrawn from China.</p>
<p>I don’t know if the criticism of the US government published on Tumblr will be deleted by Tumblr. If that is the case, Tumblr will no longer be used in the future.</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20.7.30一份记录]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-07-30-20730一份记录/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-07-30-20730一份记录/">
        </link>
        <updated>2020-07-30T01:48:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 id="span-stylefont-size-22px-color-111111原有的博客回不去就让它回不去吧不用太过多的纠结了-span"><span style="font-size: 22px; color: #111111;">原有的博客回不去就让它回不去吧，不用太过多的纠结了。</span></h2>
<blockquote class="npf_indented">
  <p>
    我本来想用谷歌的blogger写博客，但是转念一想却又不行，因为谷歌反华严重，它的搜索引擎推荐、旗下的YouTube都存在很多不友好的敌对信息，所以这也让我觉得不太安心，还是先不用它了（尽管我的文章可能很少涉及到政治，但是还是要规避一些风险）。
  </p>
</blockquote>
<blockquote class="npf_indented">
  <p>
    当然了，tumblr也是美国的一家公司企业，但是希望会好一点吧。我也很知道，tumblr以前有过很长一段不光彩的、不健康信息的历史，但现在有改变也很好;虽然它是一个以图片为主的轻博客平台，但是它提供的的文字编辑也很不错，所以也不失为一个比较好的选择吧。
  </p>
</blockquote>
<blockquote class="npf_indented">
  <p>
    今天暂时先写到这里了，下次再见。（顺便提一句，放假在家里也要及时、适当的进行学习，拿起自己的书本，长久不复习也会忘记，加油吧。）
  </p>
</blockquote>]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[最新的文章]——哭泣]]></title>
        <id>https://alainlondon.site/post/2020-07-29-最新的文章哭泣/</id>
        <link href="https://alainlondon.site/post/2020-07-29-最新的文章哭泣/">
        </link>
        <updated>2020-07-29T10:21:25.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>唉，我刚刚一连在tumblr发了几篇复制自己原文的文章，原因是因为我自己刚刚非常生气的删除了自己的github pages。不想再管他了！去他的吧！</p>
<p>因为自己根本不是这块料，我根本不会使用和操作那个什么git，确实挺令我烦恼的。我还有一个付费的wordpress，但是我每一次都把时间花在了设置背景图片上面，很少很少才真正的去写博客文章。</p>
<p>所以，我还是使用不嫌弃我的、我自己也会操作的tumblr吧，虽然想哭泣，但是也欲哭无泪了。何况现在的阿汤君还是较为绿色健康一点的，还是可以用一用的。好了，不写了，先聊到这里吧，下次见。</p>
<p>呜呜·····~~~~</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>